

 Skúste sa vyjadriť aj vy. Skúste sa zamyslieť nad tým čo je pre vás najdôležitejšie v živote a čo menej. 
 Tu je zopár vybraných hodnôt: 
 šťastie 
 zdravie 
 peniaze 
 láska 
 sebavedomie  
 byť uznaný  
 ovládanie seba samého 
 získanie niečoho pre seba 
 chápanie seba ale aj iných 
 ochrana, pomoc a podpora seba a iných 
 potreba bezpečia seba a všetkých  
 Dokážete si ich podľa seba dať do postupu dôležitosti?? 
 (pomôcka ako sa vyjadriť do diskusie: prvé napísané znamená najdôležitejšie a nižšie zapísané sú už podľa poradia menej dôležité posledné bude teda najmenej dôležité) 
   

